珍惜香港 發放娛樂 TVB52年台慶集中討論區

召喚明荃之友

愛回家

牙moon對腳。。。

屌你老母啦

推

拉

冇睇 唔會睇

On9

我要睇呀叻跪住番屋企

又話do姐係黃，而家又喺度做tvb主持

熄機喇仲睇

邊個今晚開post同推post討論cctvb台慶嘅就死全家！

拉

我唔撚柒知邊個叫鄧炳強
我剩係知有個人叫曱甴強

五毛電視 - 抵制tvb廣告商

睇就割蓆同block

唔撚係睇呀

樓主死全家

屌你老母臭閪呀 維穩台

拉

我睇緊

睇撚錯左
拉

睇你老母閪

對唔住

麥詩敏好靚

屌你老母

做任務啦

p牌推唔到咪洗版

靚你老母閪

上海商業銀行

BLOCK AND 拉

say no to tvb

收皮啦TVB 屌你

bigbigfun

Do姐：我地香港人

熄電視啦屌你老母

你班垃圾

哇屌 一個小生同小花都冇

我真係唔明點解仲有心機慶祝
戇鳩 我今年生日都冇慶祝呀
幫你間濕鳩公司慶祝

do姐打扮得體

想睇荷蘭叻由將軍澳跪返屋企

屌你老母快啲死全家祝你祖宗十八代死無全屍

收嗲啦CCTVB

若希bb

我要今晚31，77，99台 收視狂升 賀佢老母！

睇cctvb死全家

我睇
抄低所有廣告商牌子

屌

睇32
區議會選舉論壇

自爆咗唔好推 依家可以點做

我老豆啊媽好正！
頭先一路大叫 話睇ViuTV 都唔會睇台慶

請善用不推文回覆

唔好玩唔該

萬千廣告賀台慶吖，一開電視又賣bigbigcannel

。。。

Happy Death day to you

DNLM

你自己？

唔想開電視，ching有冇cap圖黎J下

屌你老母連登仔 一啲骨氣都冇

Hide Blocked User - 柳貫一即是全

樓下畀狗屌

屋企播緊 頭先好似聽到mayanne同6號介紹唔知乜7米（label寫住呀爺）
6號類似講：呢隻米好呀 阿爺煮開 呀媽都叫我食多啲
Mayanne：你呀媽叫你食阿爺嘅米？
唔係好記得佢地號字眼 不過mayanne都幾夠薑咁講

Fyy有溝

咁鍾意睇無綫
有得睇好睇喇咁
好快到時樓主就要買碟睇

你同我定
大把海外華人港豬追tbb

笑咗

全部熄電視 等睇叻狗跪返屋企好過啦！

拉
不推文
負皮

有冇人可以搵到班垃圾藝人,歌手email 問下佢地撐吾撐我地,知吾知依家香港發生緊咩事。如果佢系平行時空, 藍絲, 吾覆email, 1律當藍膠

打手po 拉